今晩我利唔係冠軍 我直播切柒都得

今季我哋領先熱刺咁多分 想輸都難
顫抖吧 死熱狗

又燈

我allin左層樓買晉級 依家只係等收錢

無證無據講乜都得
廢是開帖想問如果各位身邊有fd想買利記冠軍你會唔會受佢?
多多都受
咪傻啦